1756華立大學ipo賴嘢區

華立大學（) 申購人數14974，超購倍數3.72倍，未回撥，頂頭槌0張,一手中籤率70%，發行價2.93-3.26港幣，發行上限定價3.26港幣

1中1

上限定咁勇...

有錢唔拎就笨

乜鬼野雞大學黎?
大學都要招股上市

1手等止蝕

無回撥 暗盤下限位入有無so?
有無巴打識睇佢盤數？

真賴野
好在無抽

0頭鎚飛